全民口罩日，到全民被口罩日

僅需40天，連登仔在抗爭，上天幫你手

咁快就由抗爭，齊戴口罩，變成被戴口罩

有啲嘢迫出嚟